唔記得左掉垃圾會點算

如題，
但要離開屋企三個月
有生果皮
利申：獨居

點算

呀媽唔係住埋同一個城市

返工去間屋應該都幾熱鬧

屌而家好撚驚
金翅仆街鳥

多左好多新生命

返到黎會多左好多寵物

唉 屌
好撚驚
祝我好運

會發臭 隔離屋以為有死屍 會報警

希望無事
我個城市比較乾燥
臭唔緊要，希望無動物

三個月後上返黎報告